強烈建議連仔開個偵探台

所以未經證實嘅傳言 通靈 朋友嘅朋友 post 轉曬過去
好似成人台同黑洞咁唔顯示出嚟
如果時事台再開呢類post嘅就bam

咪有神秘台囉

，